其實應該有大學開始讀到落幼稚園

其實應該有大學開始讀到落幼稚園！

應該，因為係由唔係有

何以見得 願聞其詳